岩岩屌到個阿伯起曬火

我放左啲書係某個位 做緊其他野
個阿伯就攞黎睇 我冇為意 跟住佢唔小心整跳曬我啲書
我即刻行過去屌鳩佢
我。阿伯
：喂啲書我架喎
：喔 唔好意思 （佢想走）
咁我見佢走 唔執野 就屌佢講對唔住
：你講聲對唔住先
：點解我要講！啲書你放係公家地方，又冇寫你名，整跌咪跌，執番比你囉
跟住執完又屌住行 我就講唔該
佢走完又番翻黎再屌我 最尾我講多聲拜拜
我諗佢番屋企嬲到食唔到飯

樓主好霸氣

含ok?

屌啲廢老就啱喇

無我 。阿伯 既?

首先，啲書冇寫你名邊個都攞得黎睇
第二，人地一開始已經講左唔好意思，買你怕急急腳走人

型爆

Pmed

阿伯？

伯你老母咩 要唔要送首lmf比你聽呀

你老母都冇寫名

55

gay

起完火 有無出埋？

做乜9

你老母係本書?